有無人可以set套rules出黎比班無紀律既人睇

唔係話分化定五毛
但真心火魔地鋪同亂咁破壞學校
邊個會接受到？

泄憤還泄憤 但一定要有原則
而唔係亂咁黎

人地行軍打杖 就算係革命軍都有軍規

如果唔set rules 冇底線 就會好似黃背心咁